[PS4/PC/XBOX]COD:BLACKOUT4討論區2

Welcome to the party
我地blackout見
Cod Tg討論群

Blackout 平衡過 Classic
但係升Lv解鎖嘢呢個Feature好吸引

玩完icr grip+2同nvir用壞哂手勢
用番kn57完全適應唔到

kn57加返grip都好定，用埋消音又係另一種屈法，瘋狂兜後

想問下weapon camos 既 challenge 係咪要高lvl先有?

deathmatch 點解鎖啲武器同skin?
解鎖完淨喺可以喺返嗰個模式入面用？
喪屍嗰個模式喺玩咩？睇到好撚亂

有自定配置已經可以開始解，但要解晒左邊果堆(e.g. 100headshot) 先可以解中間果堆

其實係邊度睇 我搵黎搵去都搵唔到

去返揀槍果度禁三角形

打左一個星期解多左槍而家入deathmatch 個K/D終於可以1.X 但之前太過腩, 個TOTAL K/D仲係好難睇....

THX

未試過高過2

我好多時都係靠隊友CARRY, 但如果自己果隊多低LV的話, 唔知點解對面D人就好似十面埋伏咁走去邊都俾人圍

發覺kn57唔裝鏡好似都ok

買嚟諗住淨係玩Blackout
發覺其他Mode仲好玩

咪有個Discord group

屌你老母而家周街nvid titan 打條撚咩

kn57無得穿牆唔夠暴力

鍾意rampart17多d

lm

press f12 when ure pointing on the weapon

PS4

巴打唔岩？傾下技術都可以

我將把kn57加混合彈匣同加長彈閘 當咗做lmg咁用

雙槍鳩衝，遇神殺神，遇佛殺佛

唔知佢會唔會balance
Titan 近距離唔開scope 掃中身3-4下都死
成件事好尷尬

見到雙槍咪秒走場

睇死treyach都唔會nerf

btw 佢地好似nerf咗nomad隻狗

有冇得轉人

blackout mode冇人玩? 入親等勁耐都唔夠人開場

blackout連唔到SERVER?

今集好似幾好玩
買唔買豪華版好

多數係防火牆問題，亞服深夜前都排得好快

VKM真係好勁

有冇電腦tg/discord group?

你要禁返menu出黎，跟住有個係成埋職list左出黎，然後係果度禁正方set展示角色

呢隻驚既menu係打左咁耐機見過最爛最麻煩

尋晚自己少有地走場

對面4個都重機+熱能鏡，一兩個屈槍我自己又冇咩所謂，但4個都咁樣set,尻掃hold 重生點好冇營養

巴打玩咩MODE 多?

琴晚打喪屍MODE , 唔係好識玩...

新手場黎... 打到打死左隻 異型就斷左線

升到8LV

琴晚同fd 打雪場第一次走場
vkm 加titan 真係打到懷疑人生

雙持smg加上一見到人就drop shot，勁仆街

所以我把titan升爆13lv我都轉升sdm auger 廢事屈人機

老老柒柒 呢把野唔係仆街
係用個條友賤種姐
而家發覺用連散個班都係賤種仆街嚟

今集其實已經小左人用散彈

點解有D人未夠lv都unlock左D槍? 買左豪華版?
Black Ops Pass同Call of Duty® Points又有咩用?

unlock token (轉生/beta max lvl)

冇乜心機升smg呢個class

今集zombie mode XI 幾鐘意有好多彩蛋，不過實在很難全部完成，先去四個塔敲響銅鼓打入面的勇士攞晒四個冠軍血，然後去地下室開啟試煉之門upgrade槍，順道拿大盾零件, 在地下室找尋有-的骨頭，引誘斧頭佬斬鬥獸場的做的火爐，然後地下會跌木頭，然後拿去有大火爐的地方做炭木《～～我暫時只知道我這樣，還有很多彩蛋未發現利申28level) 如果有師兄知道更多請補充

其實我仲等緊classified個main easter egg
個easter egg到而家都係classified

一個人玩唔玩到 引唔到fd落坑玩cod

其實點解買左豪華版(7百幾蚊果個 PC版) 都好似冇野送咁GE, 定係我唔知係邊到拎JA

好難... 上次同3個路人打...佢地完全唔知做咩...打左陣就走場

我自己敲完響銅鼓打左幾隻大怪 , 再出隻異型 , 之後就死左

D野未出

暫時只係好似多了一地圖叫「機密」，不過其他地圖都有排玩

香港無人玩咁濟

PC版? 可以一齊 想試打BOSS

冇計
外國9成打mp都係手制閪，十個有十個玩p4版都懷疑人生諗緊對面係咪用mouse zombie又係鬼佬中意玩，生存模式並且好多野要自己摸索，同香港主流格格不入

pc都係靠blackout引人黎玩,但大逃殺見宜家咁多隻都係靠個趨勢黎打，pubg玩到爛就去forinte, shroud果d個個轉晒cod跟住又個個買，宜家pc咁多連線問題好快又動物大遷徙

不過見到好多ps4手足玩mp係進步多過原地踏步，競技game黎講係冇咁絕望，希望槍平衡改下佢keep到個個玩

Blackout mode加嘅活動經驗值好多

我睇住人地D攻略做都覺得好難+好煩

PC有時打到第20回合後，明明四條友都未死突然就Gameover話生存了19回合，真係火到黎！

近呢幾日玩喪屍好易斷線

又係前10個時彈game 我屌你老味

有冇師兄係玩PC 既US (澳洲) ser呢..

Ping不大嗎？

啱啱玩個場kill confirm贏60:9 對比係咪太過份

我琴晚有埸20:75
次次一重生就俾3-4條友圍
心諗有冇神到咁

我個FD連續幾場比D支那人話係外掛
用刀玩忍者好撚爽 瘋狂兜後面偷人 每場刀左10幾件

我都見過有人玩忍者刀, 睇佢KILL CAM 好似玩緊跑ONLINE 咁

玩得刀多數高手

我都係pc版想玩zombie

條link唔得既？

終於解到金刀

有無話pc版邊到買最平?

Ps4 Titian 夜視鏡中距離太屈機 三槍死
同sg12真係超屈 近身9成贏
今集d 1lv槍 除左衝鋒槍 全部都好勁

剛nurf左了

有冇巴打知點刷longshot 差5個longshot就攞到金rampart

想問兩樣野
第一係玩BLACKOUT 到7 LEVEL 解鎖咗件專家服裝
要係邊到換??
入角色個人化都搵唔到
第二係買GAME 送嘅1000 GAME 幣邊到有得用???

PS4版更新完D對白變晒做英文

有咩所謂 反正都睇得明

發覺kn同rampart都好好用
巴打們覺得邊把好用d

KN

PS4香港係咪無咩人玩
Tg個谷成百人但黎黎去去幾丁友
Weekend都唔多人

但係開game成日見到香港名喎

個個玩緊rdr 2

屌係老母個仆街垃撚圾殺1死16
睇個死人名就知係香港人
del game啦仆街 25lv都玩到咁嘅撚樣
kd 0.07呀 知唔撚知醜呀

吊 我練新槍解任唔撚得咩

殺1個何來練到新槍呀大佬

之前標準版又話有1100 CP, 有冇人收到?

乜都冇

cp 有咩用

blackmarket

黑市解鎖左Titan既皮膚 可以係邊到換色
個人化到無得轉既

好似要殺50個人先

下個update有nuketown

Push

有冇師兄知道而家cod邊度有pc實體版賣？跪求

我想問點樣開多人遊戲啲角色

Hello ht post巴打
你指BO？

因為黑市拎左個SKIN想用
果個角色係多人遊戲
諗緊點開
btw hello

Ps4最多人玩？

PC

個人認為mp zombie ps4多人玩
blackout pc多人玩

ps4長期有人玩

諗緊買唔買pc

今集隻game明明好玩過bf系列
竟然咁少人討論

槍game冇乜可以討論 不過眼見係有好多人買完玩1,2日就話唔玩
我仲玩緊多人mode 升槍解skin 解成就 有排玩

玩到巔峰1

唔熟個D槍解SKIN真係好難
而家先得2把槍+刀有金SKIN
呢排解緊titan 差一個任就解到

有冇巴打更新完之後好難搵場 一係就搵到場 不過好lag

巔峰2
幾鍾意佢把把槍分開解SKIN呢個設定
解到一把金SKIN好有成功感

巔峰4
好難解呀

得assualt rifle解哂5個金skin 攞到鑽石skin
啱啱先轉巔峰1

蝕左好多經

冇所謂啦 而家要升個幾把槍 開頭就有得用
auger mx9 gks
而家最崩潰我係treyarch個薯仔server lag到根本無得打
唔打兩日等垃圾treyarch fix算

點解佢話我連唔到上cod server...
但我上網冇問題，server都冇問題....
「正在檢查檔案」左勁耐，之後就話我連唔到，求救

ps4定pc

smg buff完勁到離哂罩
尤其把gks 勁到呢

屌 隻game on9架
shortgun射腳一下死？

個多人mode咁屈玩撚呀

剪左條精華片 鐘意就睇下喇

有冇人長玩blackout?